梳呀 又要曼迷捱夜唔訓睇利記贏波

他首又衝出黎

訓陣再抽啦

又黎

梳冇睇但未訓

放咗監?

123

仲唔訓

矮仔都幾串咀

樓主講得好

Nobody cares

他首好靚仔，好可愛

一定冇

Yes

曼迷唔算球迷牙？尊重下好喎🐶🐶

ching ho ball

狗都係球迷？

牠首好波

估唔到連曼迷都當曼迷s係狗姐 失敬失敬

mon post dog

yes he momed their post

Yes 最鍾意利贏or曼輸個陣睇

入世界波都好過你插水博十二碼啦圾圾

你咪咁喇。。。

又撚狗

樓主好波

下星期同樣時間再番黎撚他首

好波！

??

笑4 又出黎抽

曼迷吾可以同時撐利記牙而家

曼聯失分利記三分都唔抽得牙？

英超冠軍呢？